女仔買衫igshop邊間好

女仔158 45kg 想買下身褲多睇左幾十間都得上身冇下身買
有冇邊啲買開推介下
黃店先好講！
感謝大大

又啱喎

Sercostore

我都睇過佢 都係得上身

我明呀
聯合利時嗰啲上身衫同下身衫返貨既比例係10:1
有時想買條褲或者裙都好難

真。。買下身真係好難
我又矮著唔起寛腳

我陪你出街買

GU U記好過啦

你平時着開咩style先？

都中中性性

155都係長期闊腳
無問題

出街買啦 可以試著呀嘛

著工人褲